d狗唔敢篤灰其實係唔敢做第一個？

但我相信有第一個一定會有第二個第三個！
大家諗下點樣幫佢地衝破呢個心理關口

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

On9, 仲旨意啲狗

第一個實彈爆頭機率應該比較高

嘥氣啦，根本就蛇鼠一窩。

越高層就越黑，你想佢地向邊個篤灰？